澳門拍攝嘅一幅相，尤如科幻片場景

大你

明日之後：澳門篇

海底奇兵：澳門篇

嘩 邊個地方咁撚落後啊 ？

原來澳狗係海狗

衰過清朝

中國澳門你都唔識

Cyberpunk 咁

正

未來水世界: 澳門篇

樓主個張好很正